內地人傳嘅訊息

希望有文宣跟住來反駁。

下，理撚得佢啦而家重點已經唔係病毒來源，而係中共既危機處理手法出事
如果跟隨佢地思路討論美國佬同武肺既關係，病毒來源blablabla
只會被佢地spin開話題

第3點反而係中國想拉拉冧簽，因為知道隱瞞唔到疫情。

就算係又點？
換做第二個國家喺個病啱啱出現嘅時候已經隔離咗病源
係得支那先會走去拉啲叫人留意新疾病嘅醫生定科學家

來源先係核彈
處理手法呢d求其炒幾件就解決到啦

想spin到話啲美軍嚟放毒，其實就係想毒啲嚟嘅美軍，再等佢哋返去傳俾其他人...

佢哋班友淨係識摺床單... 唔出陰招點得？

重點係應該翻釋比特朗普聽呢個係中國主流意見？

一定係美軍去武漢屙咗篤屎攪到傳染

搞撚掂武漢先再深究啦大陸閪

就咁話，通知所羅門先

中國開始反擊打宣傳戰將國內仇恨投向美國身上

又黎轉移仇恨呢招
理閪佢, 仲有命咪追囉

大陸喱有咩天災人禍都話美國搞鳩你㗎啦，洗撚理咩。
真係搞你又點，吹撚賬

共產黨永遠有命架。

要去trump twitter 留言

關我撚事 大陸死得愈多人愈好